
- version control for articles & basket (backup in db.shop_basket_entity_payed)
    - wenn große Änderungen an Artikeln sind (z.B. auch ganz andere Bilder) muß ein neuer Artikel angelegt werden und der alte deaktiviert